點解 whatsapp 啲 emoji 又可以樣衰咗？

次次咁搞好趕客

都係an機樣衰啲

利申 pixel 2